{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029544",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H492626",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "화로692"
    },
    "text": "火鉢692 (화로692)\\n\n京畿道高陽市一山東区丁鉢山洞1195\\n\n韓食-サムギョプサル , 16:00 ~ 01:00 , 年中無休 , 32席/部屋:部屋なし団体席あり , サムギョプサルと肩ロース炭火炉端焼きが人気を集めている焼肉店は、炉端に炭を入れて焼き網の上に肉を焼いて食べられるところだ。 主にジャブ·ジャブと味付け焼きで楽しめる肩ロースが人気だ。 玉ねぎ漬けと辛味ネギの和え物が一緒に提供され、お客様の反応が良い。 肉は厚めに切って焼かれ、チューンにつけて食べるのも有名である。 天気が良い時はデッキの屋外席で食事を楽しむ客も多い。",
    "QA": [
        {
            "question": "この焼肉店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道高陽市一山東区丁鉢山洞1195にあります。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "16:00から01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店はどれくらいの席数がありますか？",
            "answer": "32席あります。部屋はなく、団体席もあります。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "サムギョプサルと肩ロース炭火炉端焼きが人気です。"
        },
        {
            "question": "肩ロースの焼き方はどのようになっていますか？",
            "answer": "肩ロースは炉端に炭を入れて焼き網の上に乗せて焼かれます。"
        },
        {
            "question": "肩ロースを楽しむ方法はありますか？",
            "answer": "主にジャブ・ジャブと味付け焼きで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店で提供される副菜は何ですか？",
            "answer": "玉ねぎ漬けと辛味ネギの和え物が一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "この焼肉店の肉はどのように切られていますか？",
            "answer": "肉は厚めに切られています。"
        },
        {
            "question": "天気が良い場合、この焼肉店では屋外席で食事を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、天気が良い時にはデッキの屋外席で食事を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 202,
        "QA": 319
    }
}